{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292623776/suwon-guundong-cinema-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336256&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007258&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321246693&selectedRatePlan=388337774&expediaPropertyId=71613243&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 구운동 시네마"
    },
    "text": "水原九雲洞シネマ (수원 구운동 시네마)\n水原九雲洞シネマは広橋湖公園から約9.5km離れたところに位置しています。 当映画館はWiFi及びセルフ駐車を無料で利用できる特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 50個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原九雲洞シネマはどこに位置していますか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマは広橋湖公園から約9.5km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマでは何が提供されていますか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマではWiFi及びセルフ駐車を無料で利用できる特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマの客室数は何室ですか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマは50個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマの予約に関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマのチェックインには、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマでは無料の施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "水原九雲洞シネマでは喫煙できますか？",
            "answer": "水原九雲洞シネマでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 516
    }
}